要幾撚蠢先可以比人水到出黎🇨🇳遊行

香港真係唔好有民主